日本人都行出嚟守護香港

仲係到返工果堆，你地仲配叫香港人？

佢已經係香港人

Soko san之前坐地鐵見過佢，真人好nice

岩岩睇到 真係估唔到佢都企出黎 香港班垃圾偽人含柒啦 仲有達狗你條垃圾 縮返入你老母閪啦

Soko仲好支持繁體字 真心高質

仲有日本大放送既rie都有出